+++
title = "Чемпионат России о Своей Игре. Обращение для вопросников."
date = 2007-05-08T01:53:47
author = "roma7"
guid = "http://mak-chgk.ru/2007/05/08/chempionat-rossii-o-svoey-igre-obraschenie-dlya-voprosnikov/"
permalink = "/post_620/"
Source = [ "http://lists.chgk.info/z-info/200705/msg00012.html",]
categories = [ "Прочее",]
slug = "chempionat-rossii-o-svoei-igre-obrashchenie-dlia-voprosnikov"
aliases = [ "/post_620", "/2007/05/08/chempionat-rossii-o-svoey-igre-obraschenie-dlya-voprosnikov",]
type = "post"
tags = []
+++

15-16 сентября 2007 года в городе Великие Луки состоится первый Чемпионат России по спортивной &#8220;Своей игре&#8221;. 



В рамках турнира состоятся два различных соревнования: В субботу 15 сентября проводится чемпионат с фальстартами (ФАС). В воскресенье 16 сентября проводится чемпионат без фальстартов (БЕС).



Редакторы пакета v Евгений Поникаров и Александр Либер.



Авторов, желающих написать нетленные темы для турнира, просим писать по адресу <SI-ChRos@yahoogroups.com>, в поле Subject укажите Temy-VashaFamilija



<!--more-->



Условия.



  1. Турнир мы готовим бесплатно. Поэтому единственный ваш профит v что ваша фамилия будет упомянута при чтении темы на Чемпионате России.



  2. В свете недавних дискуссий особо уточняем, что редакторы имеют право редактировать присланные темы по собственному усмотрению.



  3. Все темы должны быть несвечеными даже на региональных турнирах.



  4. Мы с удовольствием прочитаем все полученные темы, но темы, рассчитанные на узких специалистов, нас не интересуют. Подробнее взгляды на нужные темы СИ обсуждаются [тут](http://e-ponikarov.livejournal.com/24498.html). Нам нужно качество и разнообразие. Приветствуется нестандарт (но аудио-, видео- и одоровопросы все же не нужны).



  5. Если вы полагаете, что ваша тема подходит только (или лучше подходит) на игру с фальстартами (или без фальстартов), укажите это после названия темы.



  6. Образец оформления каждой темы.

    

    НАЗВАНИЕ ТЕМЫ (автор, город) (Любые комментарии автора относительно темы, в том числе указание, играть ли ее с фальстартами или без фальстартов)

    

      1. Текст вопроса за 10. Ответ: Источник: 

      2. Текст вопроса за 20.

  

        Ответ: Источник: 

      3. Текст вопроса за 30. Ответ: Источник: 

      4. Текст вопроса за 40. Ответ: Источник: 

      5. Текст вопроса за 50. Ответ: Источник: 



Если требуется комментарий, его можно включать в текст ответа. Запасные вопросы необязательны. Пожалуйста, указывайте свое авторство в КАЖДОЙ присланной теме.



Просьба модераторам переслать это письмо на региональные листы.



От имени Оргкомитета турнира



_Константин Алдохин,

  

Александр Либер,

  

Евгений Поникаров._